msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Basic Authentication"
msgstr "基本身份验证"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基础设置"

msgid "Can't load non-SSL terminal into page loaded over HTTPS"
msgstr "无法将非SSL终端通过HTTPS的页面加载！"

msgid "Check origin"
msgstr "检查来源"

msgid "Common name (/CN)"
msgstr "通用（/CN）"

msgid "Country name (/C)"
msgstr "国家 (/C)"

msgid "Credentials for basic authentication"
msgstr "用于基本身份验证的凭据"

msgid "Do not allow clients to write to the TTY"
msgstr "不允许客户端写入 TTYD"

msgid "Do not allow websocket connection from different origin"
msgstr "不允许不同来源的 websocket 连接"

msgid "Enable SSL"
msgstr "启用 SSL"

msgid "HTTPS certificate (PEM&nbsp;format)"
msgstr "HTTPS 证书 (PEM格式)"

msgid "HTTPS private key (PEM&nbsp;format)"
msgstr "HTTPS 密钥 (PEM格式)"

msgid ""
"If terminal is not displayed and you use self-signed SSL certificate may you "
"need to open terminal in a separate browser window using the appropriate "
"button above and approve the certificate manually. After approving the "
"certificate you need to reload this page."
msgstr "如果未显示终端，并且您使用的是自签名SSL证书，则您可能需要点击上方的相应按钮在单独"
"的浏览器窗口中打开终端，然后手动批准该证书。批准证书后，您需要重新加载此页面！"

msgid "Interface"
msgstr "接口"

msgid "Length of the private key in bits"
msgstr "密钥长度（位）"

msgid "Listen only on the given interface or, if unspecified, on all"
msgstr "仅监听指定的接口，未指定则监听全部"

msgid "Locality name (/L)"
msgstr "地区（/ L）"

msgid "Maximum clients"
msgstr "最大客户端数量"

msgid "Maximum clients to support (default: 0, no limit)"
msgstr "最大支持的客户端数量 (默认: 0, 无限制)"

msgid "Message types for logging"
msgstr "记录的日志类型"

msgid "Must have certificate when using SSL"
msgstr "使用SSL时必须具有证书"

msgid "Must have key when using SSL"
msgstr "使用SSL时必须具有密钥"

msgid "Number of days a generated certificate is valid"
msgstr "适用于证书的有效天数"

msgid "Open terminal in a separate window"
msgstr "在单独的窗口中打开终端"

msgid "Organization name (/O)"
msgstr "机构（/ O）"

msgid "Organizational unit name (/OU)"
msgstr "部门(/OU)"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Password for basic authentication"
msgstr "用于基本身份验证的密码"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Port to listen (default: 7681)"
msgstr "要监听的端口 (默认: 7681)"

msgid "Read only"
msgstr "只读"

msgid "Remove certificate and key"
msgstr "删除证书和密钥"

msgid "SSL Settings"
msgstr "SSL设置"

msgid "SSL certificate file path"
msgstr "SSL证书文件路径"

msgid "SSL key file path"
msgstr "SSL密钥文件路径"

msgid ""
"Select websockets library message types for logging (default: LLL_ERR and "
"LLL_WARN)"
msgstr "设置日志级别 (默认:LLL_ERR 和 LLL_WARN)

msgid "Self-signed SSL certificate parameters"
msgstr "自签名SSL证书参数"

msgid "Setup"
msgstr "配置"

msgid "Start TTYd server"
msgstr "开启 TTYD 服务"

msgid "State or province name (/ST)"
msgstr "省或州 (/ST)"

msgid "TTYd server is not running"
msgstr "TTYD服务没有运行"

msgid "TTYd server settings"
msgstr "TTYD服务器设置"

msgid ""
"TTYd will generate a new self-signed certificate using the configuration "
"shown below"
msgstr "TTYD将使用以下所示的配置生成一个新的自签名证书"

msgid "Terminal"
msgstr "TTYD终端"

msgid "Terminal1"
msgstr "终端"

msgid "Terminal2"
msgstr "终端运行"

msgid "Terminal settings"
msgstr "终端配置"

msgid "The city where your company is legally located"
msgstr "公司所在的城市"

msgid "The fully-qualified domain name"
msgstr "完全合格的域名"

msgid "The name of your department within the organization"
msgstr "所在部门的名称"

msgid "The state/province where your company is legally located"
msgstr "公司所在的省/州"

msgid "The two-letter country code where your company is legally located"
msgstr "公司所在国家/地区代码的两个字母缩写"

msgid "Use basic authentication"
msgstr "使用基本身份验证"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Username for basic authentication"
msgstr "用于基本身份验证的用户名"

msgid ""
"You can enable SSL in terminal settings page or use HTTP connection instead "
"of HTTPS. Also you can open terminal in a separate window using the "
"appropriate button below."
msgstr "您可以在“终端设定”页中启用SSL或改用HTTP连接"
"您也可以使用下面按钮“在单独的窗口中打开终端”"

msgid "Your company's legally registered name"
msgstr "公司的注册名称"
